突發 屋企隻貓突然後腳無力

後腳突然好似癱咗郁唔到仲要凍冰冰
琴晚都好地地 今朝隻貓無啦啦嘔完就咁
有無人知咩原因

push

Push push go go go

PUSH

醫生啦

中風，你仲唔快 d 帶佢睇醫生？

打咗疫苗？

好小事, 上網問下人, 等一陣就無事

唔係屋企 老豆老母飛緊去睇醫生

可能血栓塞，快d睇醫生

睇醫生啦

你要爭取時間，延醫好難救得返。

on9仲上黎問

快去睇獸醫啦 比D暖氣佢

睇醫生

洗唔洗叫老豆老母幫佢着反件衫先

點解之前好似見過呢個POST

比你參考下，我之前隻咪都試過，最後有機會好得返，加油。

買 d 暖包敷，一d 要幫佢保暖。

好撚相似

睇完樓豬post嗰幾隻字
我已經知道隻喵冇大礙
一定唔洗睇醫生
死左咪養過隻囉

多謝你 希望真係無大礙

樂觀 d啦，我當初好擔心，但咪仔佢真係好叻仔慢慢好轉，當然可能冇以前咁靈活，但都仲可以行得跳得，同埋針灸對呢類情況既幫助都幾大。

老豆老母帶去睇緊我又唔知發生咩事呢個過程真係好撚不安

你死咗你老母都可以生過

唔記得咗你冇老母添

去睇醫生啦
心肌肥大引致心臟病
有機會令後肢血管栓室

希望佢冇事

單邊定2邊?

兩邊

兩隻後腳

睇緊了

好撚正
但我怕樓主智商睇唔明你既真正意思

搵我同隻貓比咁睇得起我

完全明白
巴打加油

其實係應該咁諗
抱住條屍都係無補於事
任何事都係搵解決/替代方法

你唔好咁撚蠢得唔得 睇清楚啦

希望你主子冇事，身體健康

你問連登仔做咩撚野 問獸醫好過

似腎衰竭，帶佢去睇醫生啦仲問

貓貓加油

選擇性失明

係咪椎間突出

可能你或者你家人中左武肺傳染左比隻貓

應該係血栓塞 我隻貓當年都係 支持咗7日最後含淚相送

唔Call愛協幫手 等專業人士搞啦

你係咪理解唔到人地咩意思

笑撚咗Sor

其寶捉咗去睇醫生但而加等緊結果咪睇吓各大連登仔嘅主子有冇相同case

上連登唔選擇性過濾吓啲意思個人會短幾年命

咁醫生講咩

好似真係睇唔明

死得.貓貓一路好走

未知 唔喺現場 等緊屋企人睇完話我知

即刻睇醫生啦屌
仲上嚟問問問

真係唔明

希望幫到樓主

幫你推

咁佢行都行唔到？

希望貓貓冇事

你隻貓幾歲呀？

好好陪下佢

後腳無力，可能糖尿
我屋企嗰一隻早幾年又係後腳冇力，然後睇醫生驗到到佢血糖二十幾，跟住打胰島素，然後慢慢減佢嘢食，依家要定時定量餵食

去睇醫生啦應該糖尿

我都唔明你地屌樓主做咩wo
佢屋企人帶緊去睇醫生 樓主冇野做到上黎問下意見俾人屌返轉頭係點解

好似好味小姐隻麻糊咁？？

希望佢無事❤️

醫生話佢先天性心臟有事

應該就死，嗱嗱聲掉落垃圾桶買過隻算啦

上天下貓貓group問

下次樓主隻腳冇知覺，又上連登搵大夫

咪撚就係你話樓主on99 等人答唔去搵醫生就話
等嗰陣上黎問下有冇人有類似經驗都要屌
係咪證明d 人又係睇完topic 就算

睇到你地呢啲reply 都好正

搵大夫啦== 博個希望
我個隻係因為年紀大
突然後腳無力
帶佢check 醫生話無能為力
跟住過幾日就走左

我之前個隻都係冇力 驗完係生腫瘤 希望你唔係

Rap

O...咪咪依家點？

有可能血管塞咗，快啲睇醫生，遲左針灸都無用

幾歲 食開咩糧
之前睇過有幾篇野話有d差既糧會影響到後腳無力

我都係
佢係突然跛腳 原來係脾臟生瘤

好波

好返中風但敵不過肺炎，九月尾做左小天使了。

乜鳩，樓主咪話屋企人已經帶緊隻貓去睇醫生，成班盲撚單單打打做乜嘢

死期到

即刻睇獸醫啦 急症黎
中風呀佢 可能心臟有事
要做定心理準備

叫醫生上門啦

之前我隻貓都試過
除咗後腳冇力
你留意吓佢最近胃口係咪差咗
體重有冇輕咗
或者個肚有冇脹
有機會係FIP
如果係就要快啲打針醫
我隻貓依家都好番

有可能係腎衰竭，即睇醫生，驗血

祝貓平安

祝福佢

蠢撚過隻豬唔怪得玩正股都輸

應該係 Feline Aortic Thromboembolism
簡單啲講係大動脈血管塞左
通常會劇痛同後肢溫度明顯低同癱瘓
基本上發生左就情況好唔樂觀，醫番機會好微

認真 可能係基因問題 屋企有貓試過

中左武肺

係呀我之前有隻貓都係有一晚突然間咁樣 後腳完全完全郁唔到 Pat pat掂晒落地 跟住好痛咁樣喺度大叫. 當晚即刻去睇醫生驗血 醫生話救得返嘅機會好細 之後要安樂死

我上次隻貓就係咁樣

隻貓之前試過
去左荃灣動物醫院有個台灣醫生幫佢針灸
針完個晚已經好咗一半
依家完全冇事

通常都唔係小事
要即刻去睇醫生

樓主pin返已經帶左貓貓去睇醫生啦

我隻老貓試過，嚇到我即刻抱佢去睇獸醫，跟住驗完發現係糖尿病爆錶

有冇檢驗咗d咩？好奇

咁生命無高低之分嘅
人畜之別只係分類
同喺呢個社會嘅位置不同啫

人哋高eq
你哋當人戇鳩
成堆真心膠

貓食咩會有糖尿

睇獸醫啦

o.sorry
抱抱。

我之前隻貓都無啦啦後腳無力
帶佢去睇醫生話佢血癌，兩個星期後就走咗

希望你隻貓貓可以好返

腎可能有事 快睇醫生

rip
中風

樓主嗰隻係咪英短
我嗰隻之前又係先天心臟肥大 冇乜藥食... 最近走咗

係

醫生話係突發性心臟血塞 存活率極低 所以應該係呢一兩日嘅事了

英短有好多都有..
樓主儘量留意多啲主子呼吸

因為 老貓燒鬚

唔該你 過兩三日真係有需要

我個隻都試過
又係一出事就2日內去左

仲有機會陪佢

On no..... 請假陪貓啦。。。

我隻貓一年前都係咁 去到診所即刻要送佢走 樓豬快啲帶佢睇醫生

我個隻兩日就同咗佢打針，仲有兩日就走咗一個月了
樓主要加油，好好陪佢最後一程
如果有得選擇唔好要佢係診所無人無物又驚咁渡過時間

人地老竇老母咪帶緊隻貓去睇醫生囉
做乜鳩啫你
想潤人都睇清楚人地講咩先啦

拿咗反屋企 點都好 會俾佢舒舒服服走

樓主隻喵幾大

樓主要堅強呀
好好珍惜呢2日 同佢傾多啲計影多啲相
我隻貓呢幾日都唔肯食嘢了 唔想面對現實

加油

樓主
知道你會好難過
但貓貓有你陪伴住佢 已經好幸福
加油

如果樓主有信心長期照顧佢截肢保命會唔會係一個方法？

好好同埋屋企人陪貓貓最後一程
貓貓一生有你咁錫佢陪佢佢都好開心幸福的
堅強d 唔好令貓貓擔心

問咗 但醫生話就算截肢都有可能會蔓延落其他部分

我當大仔畢業了

之前隻異短呢頭好地地，轉個頭又係後腳無力
連跳上梳化都唔得，打去獸醫問完再睇佢已經灘係度
另一隻世仇竟然埋去哄佢都知玩撚完
前後唔夠半個鐘睇佢大呼口條就走左
希望樓主主人無事

睇過一啲外國嘅case好似有機會買到多啲時間一齊，可惜我個隻有其他病唔可以
我之前係去cityU 睇，因為佢哋有心臟科醫生

或者你開始著手聯絡一 d 上門獸醫做安樂死，一家人向屋企陪佢走相信貓貓係最好既人生句號。

佢幾多歲呀？

都係既，針灸對呢方面一樣都有顯著療效。

睇咗醫生未
醫生點講

多謝大家 我頭先已經陪佢上咗彩虹橋了

願它在天堂安好

巴打，我隻貓上個月都係呢種病走左，我帶咗佢去灣仔VSH嗰度睇，佢嗰度都有心臟科醫生，原本救咗佢第一次，佢都可以出到院返咗屋企，雖然話行路行得唔係咁好，但都未至於完全行唔返，但係過咗幾日，有新嘅血塊去咗腎，最後都要打針送佢走
想講，貓貓呢個時候會好痛，如果可以嘅，幫佢打止痛針或者貼止痛貼，適當嘅時候畀佢走，呢個就係貓奴最後可以幫主子完成嘅責任嚟

我想問樓主隻貓係咩品種 幾大 男定女？

RIP